唯唯出嚟又示威喇

勁fight出嚟又抗爭喇

俾啲獎聲有請

ok